英語文宣組YouTube Channel上線!

相信大家過去幾個月多多少少都可能睇過 英語文宣組 BeWater HK嘅專頁

最近團隊亦致力製作及上傳返過去多個月嘅新聞影片,並附以詳盡英語描述,方便大家分享

希望大家可以多多訂閲及分享

雖然系P牌但幫推

Push

推

你甩咗P但希望你打返正字

推

推！ 加油

柒撚咗
推返

推推推推推推推

推！！！！

Good